有無巴打揸緊新86

想買架新86，有無巴打分享下有咩好同唔好
貼下相都好

你指17年改版 定 gt86?

gt86或者17都無所謂
17新版個內籠好似靚左啲

17新版 幾錢？ 港行入唔入？

我都想知，不過行貨都好貴

17 brz型好多
港行好似到左貨了

行貨得好少，同埋呢個價大把選擇

所以 s2000唔使諗

但86貴過brz喎

86同mx5 經常都係俾人話唔夠力
但好在副裝廠嘢多又平
好唔好揸就見人見志 自己去揸下

兩部都係趕絕外母車 不過我鍾意86多d

鬼咩而家啲殘廢車2000cc 有哂turbo charge 匹數大 低扭強
2000cc NA 梗係俾人話冇力

NA 真心好正
但係依加下下都turbo,實唔夠玩

真心又重又冇力

不過揸慣咗係好玩嘅

armarm 運緊架2013 BRZ R入黎香港，另想問brz係唔係真係硬過96

86

Brz避震係硬過86
巴打咁運返黎要幾錢

上次俾部genesis 2.0t 推死左我
回正題
基本改裝 前-1.5 後-2 camber 換翻4pot brake, 255 square setup 已經好夠玩 係個尾唔好較咁硬就得
我朋友後面8k 我覺得係極限行街嘅話

17萬 但係遇到麻煩 好驚出唔到牌 我P 牌未夠21

打咗去保險問未？

邊到咁平？我搵過幾間都要2X up

你有無興要我個架 我故我出唔到牌

睇你要數據定你要駕駛感覺，86係呢個年代嚟講真係唔算快，但係個駕駛感真係好好，係車入面個個加速感都好強。 個steering 做得好好。
但係如果你要0-100加速，數據嘅都係買返turbo hot hatch

我問過t車舊版gt都要成21萬幾
有冇介紹搵邊間平
想出年出返部17年版

未夠21 brz 老豆出？